10k樓下有冇可能買到16-32gb既notebook

CPU Cores 最好係>=6
SSD >=256gb
display card冇咩特別要求
唔打機，做野，睇片用

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！

借位

Lenovo好似有 自己睇下

----------------------------------
光復香港 時代革命

自己加

有部MSI GF63 8RD 水貨
i7 8750H 一條8GB DDR4
1TB HDD GTX1050Ti Max Q
有無興趣

可自己加ram換ssd

800蚊收

師兄咁高價 我仲諗住600

有 16G ram
重量有冇要求?

Acre Swift 5 376GB SSD 有單有保有盒 Sf514-52T-518Y
第 8 代 Intel® Core™ i5 處理器
PCIe SSD 256GB+ MP500 m.2 nvme 120GB
共376GB SSD
TG